大家分享下畢業幾多年先追到連登仔FG人工

大家幾耐/預計幾多年先追到連登仔FG 50K人工？邊行？

RN 起薪$30000

爸爸每日俾我啲零用錢都唔只啦

問緊幾多年追到wo？

冇人答？